淡友轉好友第一擊，入咗十股Tesla 1350

希望轉營成功

加油

700 388 3690 1299 2331 認購證重貨

要贏番做淡輸果10皮，仲有冇其他美股推薦?